黑警>議員

咪都唔俾用

阿SIR做野唔洗係議員教